ps4 FIFA PROCLUB 重新招人

重點:
有3,4個老手keep住玩, (我係最弱個個)目標晚晚有波開.
現招新隊友

歡迎黎玩下,試下腳。
唔岩玩都識個朋友。

whatsapp:9482 3826 (for 招人用途only)

PSN: sormary

我又想起你老婆了.

今晚10:00開波

up

招咩位呢？

Pro club得84收唔收

收呀, 我目標係識定朋友,fifa19時齊腳,加我psn啦

有能者白易居之,st rm cdm

陣間加 想試下踢ST先

我Pro club得81收唔收